[offer god]拜得神多自然有神庇佑（13）

Offer god

繼續拜offer god
curator offer
translator offer
tester offer
好想今年有工返

EY offer

每日一拜offer god
Hkma winter intern

just one wish
offer god

offer god求你了
好想有工返唔想再做廢青

Hsbc offer god pls

顯好想轉工呀
上星期二 in 完求offer

大家係grad 左定出年grad

一邊時代革命一邊做公狗做黨員
大家都幾好笑

拜一拜offer god同interview god

每晚拜一拜offer god

Hsbc offer god

跪求Offer God比次機會
天佑我今年收到call，入到班
有offer既，第一個月糧捐哂出去

dtt offer pls thank u offer god

Offer god please save me EY

繼續拜offer神

每日一拜Offer God
我想要KPMG, DTT, HKEX offer啊
每有一個捐1000比星火
求吓你Offer God

EY OFFER

Offer god please help me

Offer god.麻煩幫幫忙

跪求offer!!!!!

Offer God

EY offer god

求出offer

我要offer呀

offer god

再拜下offer god.希望快d有offer

求offer

offer god
食粥定飯睇今次了

PwC offer，二手飯都要

救命呀

Ibd offer god

OFFER GOD

求求offer god interview god憐憫一下我

每日一拜Offer God
好想快啲有offer
KPMG DTT HKEX offer
求吓你Offer God

起身再拜hsbc offer god 有offer捐$8000

每日一拜offer god
Hkma winter intern
入到捐$1000比星火

Offer god
Interview god

周末一拜Offer God
我好想要Offer啊
KPMG DTT HKEX
求吓Offer God

Offer god、Interview god:
唔該幫幫我
誠心参拜！

Offer god EY

已經無乜希望 但都入嚟拜一拜

求有Offer

求下比份好工我轉啦

Hsbc offer god 有offer捐$8000

求比個Offer我

Offer 我真係好想要呢份工

用黎救命 求下你比呢個offer我

Offer god plssss

朝早一拜Offer God
我好想要Offer啊
KPMG DTT HKEX 是但比個我好唔好
求吓你Offer God

幫我女朋友上嚟拜offer god la 一齊集氣 女朋友有Offer

希望快d 有好工比我返

跪求offeroffer god

連面試都未有 但照拜 求下你

求有offer

Cccu year2 上 city year 3

Offer god 快啲顯靈喇

祝願面試成功 今個月拎到offer!

Offer 神
我想轉行轉工呀

每朝一拜Offer God
我好想返工啊
求吓你比我返
KPMG DTT HKEX

Offer god pls

Offer

我想快啲rdoffer 神

offer God

求offer 神賜一個適合既offer

Offer god please!!!!

繼續拜

每朝一拜Offer God
我好想返工啊
KPMG DTT HKEX
是但比個我啦求吓你啦Offer God

想返工呀

offer神呀
我想轉返原本個行 我想加人工呀
求下你
有offer每月再捐多少少比星火

繼續跪拜offer god

聽日比個offer我啦求求你，好嘛

Offer god 求下你俾個機會我 我唔想俾人睇死 一世人無咩叻俾我叻翻次得唔得

每朝一拜Offer God
我好想返工啊
KPMG DTT HKEX 是但比個我好唔好
有offer一定會還神

Offer god please save me EY offer

主呀 求下你比個個offer我呀

拜神

Offer god保祐

Accounting officer ii offer pls Offer god

Offer god 呀

Offer god please!!!
希望Second in成功通過!!!

Offer god 求下你

求求offer god 俾我返工啦

有offer捐一半糧

Offer god 我求求您！

主呀 求下你 我想轉工加人工呀

每日一拜Offer God
我好想要Offer
KPMG DTT HKEX
是但比個我好唔好
求吓你

每日一拜

想返工

日日拜

今日都無offer就應該玩完喇~保祐下我啦~

啊啊啊啊啊啊

半日前in完
求下你畀我做個社畜
唔想再做廢青喇

Offer god please!!

再拜神求offer

#a

Offer god 我想要 accounting officer offer

Offer God
求吓你比個Offer 我啦
KPMG HKEX DTT是但一個
我真係好想返工
一定會還神求吓你

主呀

星期一派offer俾我 plz

Ching 點解咁講？

我 要 做 記 者 啊！
神呀 聽唔聽到我嘅咆哮

我要返工呀，offer 神

兩星期.但打左去問.佢話仲in緊人.要多兩星期..........好漫長

Offergod
還加拜

我想做mt
Offer god

好想返工

Offer god please!!!!!

又一個星期啦
Offer God
求吓你，我好想返工啊
KPMG DTT HKEX
求吓你比個Offer比我

好想返工求求有offer

星期一派bc plz

主呀
行緊都拜一拜你

跪求offer god!!!!!!!!
保佑今次順順利利!!!!!!!!

求神拜佛俾個offer我

Offer god accounting officer ii offer please

又係新嘅星期啦Offer God
等有工等到好辛苦啊
求吓你比個Offer我啦
我一定會好好地返工架
KPMG HKEX DTT 是但一個啦求吓你

Bc call plz

主呀 我要轉行加人工呀
我要offer呀

Fg 今年好難搵工

Today call please

offer god plssss

加油呀巴打

Offer 神顯咗靈多謝offer 神

求求神

再拜
我想轉行加人工呀

Deloitte offer god

thx.一齊努力

offer已出
thank God

求offer 神賜我offer

offer god please!!!!!!
求下您今個禮拜或者今個月收到offer!!!!!!
我一定會捐人工!!!!!!

求下你嗎真係好想要offer

每朝一拜Offer God
求吓你比Offer我當聖誕禮物啦
KPMG HKEX DTT
我真係好想返工啊

Offer god

我會捐一半俾唔同機構幫義士

我真係好需要返工

Offer god pls
有offer捐8000

求求讓我返工

Offer god please give me offer

每日入黎拜一拜

每日一拜offer god
入到捐$1000比星火

求下你啦offer god
岩岩in完比呢間offer我
好想轉走而家間公司

HKMA winter 出咗offer未？

神呀 求你畀offer我

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

神啊 求你俾個bc call我啦
見工見到想嘔

求求offer god

聽日收 bc call plz

Offer god 求下你！
好想今個星期 今個月收到offer！
真係好需要份工！

offer god 求求你

小弟誠心參拜

今日一拜
OFFER 今日到來

雖然無望啦但再拜下

Offer God
求吓你賜Offer比我
我好想返工啊
KPMG DTT HKEX
一個都好求吓你啊

第4日啦求神俾個offer我

求下你啦offer god

日日入黎每日一拜

每日一拜offer god
入到即捐$1000比星火

我好想返工啊 offer god

Offer God求下你
天佑我今年收到call，入到班
有offer既，第一個月糧捐哂出去

主呀 請你憐憫我呢個可憐既人
比個offer我

今日一拜，就有offer
再拜多次，再多offer

夜晚拜多次

我準備好返工啦
求神俾個bc call我

offer god please 我收到offer會捐錢

Offer god!!!好想今個星期收到offer!!!
真係好需要份工!!!我一定會比心機好好做!!!
人工我一定會捐!!!

pwc offer

每日一拜
offer 多到爆

求神拜offer god
日日入黎一拜
希望可以等我快d轉到工

offer god求求你

求offer god 賜我offer

Offer god啊
求你比我轉職成功 逃離呢個地獄

每朝一拜Offer God
見到人地有pi我未有好心up
求吓你賜個offer比我
KPMG HKEX DTT 是但一個都好

拜托offer god

每日一拜offer god
入到每月捐$1000比星火

My friend Ed works as an accounting manager at Hilton but if he takes the job in Big 4 he'll be three thousand dollars a month better off but he's still better off now than he was two years ago when he was working below everybody else in the department. He thinks a junior accountant position is beneath him. If he hadn't taken the CPA exam two years ago he wouldn't be working as a manager now. If he had pursued a career in sales instead his salary would be much lower. If it hadn't been for his uncle's referral his career wouldn't take off now and he wouldn't start earning a lot of money. He has been having a crush on this girl named Jo for eight years but Jo has a boyfriend. His friend said "i don't blame you. She's quite attractive." But he's beginning to realise he has no place in her scheme if things. He's just being a doormat so I told him to forget her. She's just not worth it. His dad said "Youll be better off without her" His uncle too said "you would be better off without her" His sister recently married her childhood sweetheart. Her mother felt she was marrying beneath her though. Her uncle too feels her husband is beneath her. She enjoys socializing with the better off. Ed is a science fiction fan. He said "if starships really would exist I would quit my job and spend the rest of my life taking the universe" Last month Ed was away on a business trip to Hokkaido. After his trip I said "if you should travel there again can you get me a pack of white lover cookies please?" He's a computer expert. His cousin has to write a report which is due on Tuesday but he's having problems with his computer. If he will go and fix his computer he'll be do thankful for his help. His cousin also has exams next Monday so he's better off revising at home over the weekend. Ed is a kickboxing fan. His favourite fighter Dan has recently won his retirement fight. He's eternally grateful to his coaches and thankful that he has got a job as a colour commentator after he retired from the sport. All the fans wanna see randy versus Fred. If Fred would sign a contract with the kickboxing organisation Dana will make the fight happen. After Randy read the terms and conditions of the contract Dana's assistant said "if you would just sign here please" Ed's brother is a concierge in a hotel. I said "if it'll make you happy I'll come to stat for a night as company for you while your colleagues are away" Last week Ed gave a party. As some of us wanna watch the news I asked "if I could turn the television on please" He said "sure. If you would switch to the news channel" By the end of the next century scientists will have invented starships. As I'm fascinated by the science of starships I'm going to ask physicist professor Chow about it. I'm gonna.wait outside the lecture room at twenty five to six. He'll have finished his lecture then. I thought about phoning him at ten past two but my friend said "don't phone him yet. He won't have finished his lecture yet." It's true that he wouldn't have finished teaching yet. I saw joey live twice with my friends which was marvelous and unforgettable. The first time I saw her concert we were late. I remember I said "look at the time. The concert will have begun" It was twenty to eight. The concert would've started by then. It was a worthwhile concert that was compelling enough to see again.

拜一拜

聽日收bc call

Offer god 求下您！
好想收到offer！
好想有工開！
求比個offer我！

Offer god
入到每月捐$1000比星火

起身拜一拜

再拜
求你比個offer我

多謝offer god
另外再拜 保佑保佑

求你畀我2020之前有full time

求bc call

好想要offer

再拜

求offer God 可以賜offer 比我

offer 再給我offer

求offer god賜我ha offer

Offer神保佑 快d俾call我

Offer god offer please

每日一拜Offer God
求吓你賜個Offer 比我
KPMG HKEX DTT
是但一個都好
求吓你

食完飯再拜下

大家加油不要放棄希望

下星期bc call plz

offer god求求你俾我返工啦

跪求offer god!!
好想今年收到offer!!
Offer god please!!

放假起身都拜一拜

每日一拜Offer God
求吓你
送個Offer比我做聖誕禮物啦
一定一定會還神
求吓你啦Offer God
KPMG HKEX DTT

offer god 我真係好想返工啊

Offer god 請賜我offer

好想今年有工返！
跪求offer god！

星期日一拜Offer God
求吓Offer God你賜個Offer比我做聖誕禮物啦
一個咁多，求吓你
KPMG HKEX DTT 是但一個啦

星期日都拜一拜

offer god 求求了

offer god我只係想搵到自己嘅價值咋

呢位巴打好似拜左好耐，仲未有消息咩

Offer god ey

Offer god please!!
求今年收到offer, 返到工!!

今個星期最關鍵
唔該你offer god 幫幫手
受小弟一拜

每日一拜Offer God
話咁快就要到聖誕啦
求吓你比Offer我做聖誕禮物啦
HKEX DTT KPMG是但一個好唔好

星期一喇 offer god求有offer俾我啦

一邊時代革命一邊等殺人政權OFFER

其實係咩心理

好想轉工

求OFFER

再拜offer god

俾個機會我

今日無消息
唯有再拜下

Offer god, 比個機會我今年有工番！
誠心跪求！

頹咗幾日再嚟過
求interview 求offer

每日一拜Offer God
話咁快就20日啦
求吓你賜比我一個小小嘅Offer做聖誕禮物啦
我唔貪心，一個就夠啦
HKEX DTT KPMG 是但一個求吓你啦 Offer God

唉，仲要等幾耐

日日都嚟叫春

收到電話星期四second in希望成功，8月開始失業

順順利利啊希望有offer俾我返工啦

俾個offer我做聖誕禮物

瞓前拜一拜,希望聽日打黎啦

每日一求Offer god！
希望今年收到offer！

拜拜

我好想返工呀！！！！

每朝一拜Offer God
求吓你，我等得真係好好好辛苦啊
我真係好想有Offer
求吓你啦
一定會還神
HKEX DTT KPMG
Offer God

求求俾offer我

好多謝offer god
但係個offer好西
可唔可以俾個好D嘅offer我
西工真係好難做

得返兩日,有就有無就無
照拜一拜

每日一求offer god!!!
希望今年有工開!!!

聽日繼續

又一日啦
Offer God求吓你比個Offer比我啦
我真係好辛苦啊
求吓你
有Offer一定會還神

多謝offer神 我有offer了

offer god 求你俾 offer 我啦

即時俾埋offer不過就壓咗我3000蚊，但係都未到自己底線
大家加油

Thank you offer god

聽日都星期五,拜埋今日就放棄

Deloitte

Offer god 求求你

求求俾offer我 offer god保佑

聽日繼續加油

每日一拜offer god!!! interview god!!!

繼續每日一拜offer god
curator offer
好想快啲有工返

感謝offer神

Offer god
請賜我offer

求offer

我已經一蚊都無
頂唔撚住了

Offer
Me and my sister

Offer God
又一個星期啦
今個聖誕多數無offer收啦
求吓你賜個比我

Offer God
希望聖誕前收到Offer

Offer god
好想轉工 求offer

offer god please give me offer

多謝offer god還神

Offer God
賜我Offer

每日一拜offer god!!!!

拜下
好想返嗰份工

每日一拜Offer God
求吓你啦
我好想返工啊
等死人啦
是但比個我啦求吓你
KPMG DTT HKEX

offer god 同interview god 順順利利

拜offer god 拜多幾拜穩穩陣陣

拜一拜offer god冋interview god

Offer god
希望快啲有
打孖黎最好

Offer god
快啲send email 比offer我啦
拜拜

Offer god please!!!!!
賜我offer!!!!!

每日一拜offer god!!!!!

EY DTT 求求你offer god

Offer god 今日俾個offer我入班
有offer我捐三個月糧俾手足
就快要食樹葉啦求下你

每日一拜Offer God
求吓你賜個offer 比我
DTT HKEX KPMG是但一個
求吓你

終於有另一個offer
係我想做嘅嘢
會辛苦但有嘢學
希望做得嚟啦

Offer god!!!!!
Interview god!!!!!

繼續每日一拜offer god
curator offer
快啲覆我email啦
好想快啲有工返

好offer

offer god 求好offer

多謝offer god

多謝OFFER GOD

多謝offer神，終於有offer喇
希望各位信眾早日得offer

雖然冇乜機會

PwC offer
EY offer

求求offer god 早日通知我啦拜托

Offer god please give me big 4 offer

每日一拜offer god interview god!!!!!!

聽日俾個offer 我或者叫我去interview la

Offer god
聽日就叫我去簽約 俾offer我

還神

Offer god
希望今日收到call 俾offer我

每日一拜offer god , interview god!!!!

還多次神先！
多謝offer god

Offer god interview god

希望23號in既工有second in

Offer god想返工了

臨訓拜多拜Offer god

offer 神之前你庇佑左我 求你今次都顯靈 比次interview既機會小弟 我會好比心機做好佢

一日一拜offer god

誠心地拜offer god

翻嚟還神 多謝offer god

誠心一拜offergod

Pwc offer god plzzzzz

多謝offer god 保佑黎緊我會好俾心機準備 其他job希望都盡快有回覆

求offer god賜我力量～～～

Offer god 我想要 AOII offer

新年快樂offer god

2020
Offer God

2020繼續拜offer god
curator offer
希望新一年快啲有工返
其他job都快啲有消息

新一年希望盡早有工開！
求offer god interview god

2020年第一次拜Offer God
跪求Offer God比次機會
保佑我2020年頭收到call，入到班
有offer既，第一個月糧捐哂出去

offer 神我今日會做apt test，求你保佑小弟比小弟過埋呢關 多謝你每次都保佑我

offer god 多謝你保佑我啊希望黎緊個兩關都順順利利比我入到

聽日he就放完假返工
拜一拜offer god希望有offer

offer god,interview god

比offer我 冇offer我真係想死
我好需要

Offer godsss

OFFER GOD PLLLZ 靠你架啦

PwC offer
EY offer

跪求Offer God比次機會
保佑我2020年頭收到call，入到班
有offer既，第一個月糧捐哂出去

offer 神行到呢一步好唔容易， 真係好多謝你，希望你比我大步攬過，黎緊既interview都可以順順利利

Offer god
Interview god
Please

Offer God
賜我offer

Offer god pls help

多謝offer god我上岸啦

再拜亦
冇用

Offer god pleaseeeeeee
做下好心

interview god plzzzz

Offer God
求你快啲賜個Offer俾我

繼續拜offer god
curator offer
希望新一年快啲有工返
其他job都快啲有消息

Offer God求下你俾我返工啦

Offer God
等咗好耐啦
求你俾個Offer我啦

EY offer
我會努力工作

offergod希望你保佑小弟

Offer god 比個機會我重新做人

呢到呢一步 好希望offergod可以繼續保佑小弟 比小弟可以搵到好工

每日一Offer God

多謝offer 神

希望收到心儀offer

每日一拜 比多次機會呀 offer god

跪求Offer God比次機會
保佑我2020年頭收到call，入到班

offer god拜托你

循例拜下
唔想留喺19公司了

拜一拜保佑

offer 求求你

拜一拜 最近黑仔到咁既地步 我唔介意 我只希望可以俾我有依家報緊呢幾分工既offer

跪求Offer God比次機會
保佑我今個月收到FC BC call
有offer既，第一個月糧捐哂出去

Offer神
唔想再做廢青

Offer神

繼續拜offer god
creative writer offer
curator offer
希望新一年快啲有工返
其他job都快啲有消息

我都唔知同你講咩好了
希望你保佑我吧

Offer god 求下你比機會我

Offer god plz

Offer plz

拜極都冇消息

offer god 希望我今次真係有offer

還神今朝拜完，食完晏就有offer

9個幾鐘後 比個好結果我

Offer god請受我一拜

每日一拜
直至有Offer

求求你啦offer god interview god

Offer god 就灰死 希望比offer 我

雖然希望唔大 但offergod 我真係好想有offer

等咗一個月啦
求你出offer俾我啦

Offer god 就頂唔順啦

繼續拜offer god
creative writer offer
curator offer
希望新一年快啲有工返
我真係好想返工
其他job都快啲有消息

還神先

希望在聽天

Offer 神

offer god 自問vi做得唔太好， 求你保佑我可以好彩過到🙏🏻🙏🏻🙏🏻

仲有其他個幾份都盡快有回音please

請求其他幾份都報佳音